學術研討會

你覺得「明日大嶼」方案如何？試談談你的看法。

政府巧有遠見，G持

我認為「明日大嶼」方案簡直棒極了。
這個方案自從推出以後，各地蝈人皆表示中國或成為最大贏家。

支持「党」嘅領導同方向

從何可見是黨在領導？
試舉例說明一下

特首就是「党」的代表

你同意特首行為正確嗎？

好大喜功，大興土木，完

「党」的代表永远是正确的

當然啦 納稅人啲錢俾哂政府
利申：冇交過說

覺得有份交稅嘅人好慘